美參議員加德納：中國制裁美國非政府人權組織令北京對民主和個人自由的態度極其清晰

Rt
明眼人lol

人權民主自由都俾佢制裁

中共真係冇得救

Push

德國 法國 教宗等仲未覺醒

Be water Act 係人權法加強版
要人!!!快啲簽名去支持be water act

一直都好清晰架啦 連我依種又唔做野又唔讀書嘅暴徒用肛門諗都諗到啦

各左膠之國仲唔開始擺一蚊跟隊

泊台灣補給物資